[五缺一]招人練中文說話

我係中文老師，聽日（9/3）約咗學生練說話卷，而家仲有一個位剩，聽晚六點至七點半，喺油麻地，有興趣嘅telegram搵我，費用全免。

有意, study ig傾

日校老師又老師
補習狗又話自己老師
你係邊種

得了
起一起㡳樓主賤種補習狗
又上黎r撈

多謝幫手推post

各取所需喇
我有我屌鳩你補習狗
你又真係搵到水魚嘅話我冇所謂㗎

何來水魚?從來無打算收錢，各取所需啫，我又差個人，有人嚟佢又可以練吓

上連登話唔收錢幫學生乜乜柒柒嘅補習狗你唔係第一個亦都講到口都臭
我入嚟都係想趕狗入窮巷
篤下你依類撈唔掂要上黎R撈搵食嘅補習狗出黎啫
真係要有水魚上釣我都唔會care

家下係你唔夠人
係你揾唔夠人去俾你嗰班交咗補習費嘅學生去練口試
衰啲講句依家係你上黎校台請人去幫你啲學生補習
仲話咩免費？出錢請下話？
真係鄧你啲學生慘
交足補習費
結果阿Sir上連登執件連登仔黎Hea我
我自己上連登都得喇！

阿sir你做乜唔同我練習辯論呀？
係咪因為我冇俾錢呀？

好啦，你威喇，畀5**你啦

做乜唔以事論事
等緊學嘢

懶得同你晒時間

唔好咁講
我都唔怕嘥時間撚狗啦中文老師
最緊要咩啊
搞到你喺度R唔到餐餿水食吖嘛

受教